(1Q)點解女人打波叻D?

因為佢地有西

Ok

？

1/10

因為佢哋有三個波 鬼影變幻球咁